---
title: 攻略！如何從華特迪士尼天鵝與海豚飯店（Walt Disney World Swan and Dolphin）搭乘接駁車到迪士尼園區
description: '佛羅里達 奧蘭多 華特迪士尼 飯店 介紹 推薦|Florida Orlando Walt Disney World 飯店|奧蘭多 Orlando 萬豪 迪士尼 飯店 推薦 CP 值|Walt Disney World Swan 華特迪士尼 天鵝 飯店 介紹 推薦 開箱'
date: 2023-07-01
tags: [Hotel, Disney, Orlando, Florida, Marriott]
categories: Travel
---

前二篇分別介紹了由萬豪跟迪士尼聯名的飯店：華特迪士尼天鵝＆海豚飯店（Walt Disney World Swan and Dolphin）：
- [開箱！奧蘭多-華特迪士尼海豚飯店（Walt Disney World Dolphin）](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Hotel-FL-Orlando-Walt-Disney-World-Dolphin.html)
- [開箱！奧蘭多-華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Hotel-FL-Orlando-Walt-Disney-World-Swan.html)

這篇就來介紹，如何從這二間飯店搭乘接駁車往返迪士尼園區

## 從飯店到迪士尼 Disney Springs
Disney Springs 是迪士尼所營運的商店街/Shopping Mall，裡面除了有迪士尼商店，一些常見品牌像是：Uniqlo、Zara、Coach、樂高（Lego）也都有，且在整個 Disney Springs 裡面都是可以使用迪士尼禮物卡的唷

從飯店到 Disney Springs 很簡單，只要在飯店大門口等就好了，接駁車約 15 分鐘一班，我的實際體驗，等候的時間沒這麼長，班次其實更為頻繁

![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World 接駁車](../images/224-06.jpg)

## 從迪士尼 Disney Springs 回到飯店
只要在原本下車的地點上車即可


## 從飯店到迪士尼園區
據櫃檯人員所說，這二間飯店由於不是真正由迪士尼獨家運營，所以沒有直接到園區門口的接駁車，飯店門口的車只能接送我們到園區外圍，我們再轉搭迪士尼飯店的 接駁車/輕軌/纜車 前往園區

不過天鵝＆海豚飯店其實離迪士尼的 Boardwalk Resort 很近，走路約 15 分即可到達 Boardwalk Resort 的接駁地點

1. 首先，出飯店時往橋（Boardwalk）的方向走，看到白色拱門寫著 Boardwalk 就走進去，下圖是 Boardwalk 白天跟晚上的照片

![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk 白天](../images/224-01.jpg)
![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk 晚上](../images/224-02.jpg)

2. 走進去後，看到租腳踏車的地方，或是 Flying Fish 這家店後，往右轉，上階梯，如下圖

![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk 接駁車 路線](../images/224-03.jpg)
![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk 接駁車 地點](../images/224-04.jpg)

3. 上了階梯後，往左走，或順著走道，就到達了 Boardwalk Resort 的接駁車地點，下圖可看到前往各個園區的接駁車時刻表

![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk 接駁車 地點](../images/224-05.jpg)

## 從迪士尼園區回到飯店
出園區後，跟著接駁車（Shuttle Bus）的指示走，會看到告示牌寫著每個飯店的等候地點，這時我們就看 Boardwalk Resort 是在幾號等候區，就到那邊等即可

若是從魔法王國（Magic Kingdom）的話，以我的經驗，Boardwalk Resort 的等待區是  14 號，如下圖

![華特迪士尼魔法王國（Walt Disney World Magic Kingdom） 接駁車 告示牌](../images/224-08.jpg)

## 後記
若是要前往 Epcot 可以直接從飯店用走的，路程約 15 分左右，而 Hollywood 園區的話，則可搭船或是纜車，接駁船一樣在出飯店後，往橋的方向即可看到

![華特迪士尼天鵝飯店（Walt Disney World Swan）Boardwalk Epcot Hollywood 接駁船 地點](../images/224-07.jpg)

::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
- [迪士尼相關](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Disney/)
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
:::
